身邊朋友/屋企人最癲嘅煮食經驗係咩？

以前中學時期有個港女同學
上家政堂嗰陣已經feel到佢完全唔識煮飯
叫佢淥個麵
唔知點解可以成煲麵都臭
問佢點煮
佢話佢水滾落麵再落粉
聽落無咩問題
問真d原來佢將d味粉連埋包裝一野掉落煲麵度
連防潮劑都掉埋落去
佢話以為d包裝紙係好似牛奶糖層紙咁識溶

你果間咩學校

咁樣似弱智多啲

你的朋友就是你

自此對港女煮嘅野食有恐懼

咩麵有防潮珠?

家政堂教淥公仔麵